有無人寧願聽無聊pop song 都唔聽d 乜野trap呀，對草做愛個d 歌？

特別用廣東話唱真係聽到人好老尷，都唔知做乜

之後一話唔好聽就會比班人屌唔識野

我寧願聽d 正正經經寫靚d詞既rap，我覺得even農夫數白欖都好過呢d

最奇怪係一話佢地唔好聽就話人唔欣賞本地真正識音樂既人

我好撚勁 我好多錢我好多女 我打撚死你

來來去去都係咁上下, on9到震